買乜俾男朋友做生日禮物好

男人買野俾女人好容易 (對我黎講)
不外乎耳環手鏈公仔
之前幾日我都係整野俾佢
不過收得多都悶啦
巴絲有冇咩好提議嘅禮物送俾男朋友
我男友淨玩iPhone d game sooo 買game 唔使了
Thanks

口罩

假鳩

飛機杯

尻罩

mary

你自己

5通你有？

Android game

咩budget

送個bb比佢

送個sp 比佢

你既裸體